{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 앨리스펜션(족욕탕,스파)"
    },
    "text": "アリスペンションは慶州オーシャンヒルズ内に位置するペンションで、見どころ満載です。 アリスペンションは3つのテーマの客室があり、お好みで選ぶだけです。 友達同士で訪問した場合はゲーム空間、恋人同士で訪問した場合はスパ、家族と一緒に訪問した場合は足浴場をお勧めします。 屋内外の大型プールがあり、水遊びもでき、個別バーベキュー、無料朝食サービスまで利用できます。 アリスペンションの客室は、検索したときに5、6番の客室を除いた全客室にスパがあります。 スパを利用する場合、1回の制限があり、専用入浴剤のみ使用できます。 アリスペンション団地内にはコンビニやカラオケがあって便利に利用できますよ。 また、Alice7、9客室には足浴場があります。 アリスペンションは基準人数を超える場合は入室できず、超過すると追加料金が発生します。 また、5人以上の団体客は、部屋を分けて予約した後、一部屋または付帯施設を一緒に利用することは不可能であり、一部屋の最大人数を超えて入室することはできません。 未成年者も宿泊できず、身分証明書を必ず持参してください。 高校卒業前までは入室できません。 アリスペンションは基準人数を超える場合は、必ずペンションとの協議が必要であり、当日、人数追加及び協議されてない人数の入室はできません。 団体のお客様同士で一つの客室や付帯施設を共有してご利用いただくこともできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アリスペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アリスペンションは慶州オーシャンヒルズ内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "アリスペンションには3つのテーマの客室があります。お好みで選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "友達同士で訪問した場合におすすめの施設は何ですか？",
            "answer": "友達同士で訪問した場合はゲーム空間がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "恋人同士で訪問した場合におすすめの施設は何ですか？",
            "answer": "恋人同士で訪問した場合はスパがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "家族と一緒に訪問した場合におすすめの施設は何ですか？",
            "answer": "家族と一緒に訪問した場合は足浴場がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、アリスペンションには屋内外の大型プールがあります。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションではバーベキューサービスが利用できますか？",
            "answer": "はい、アリスペンションでは個別バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションでは朝食サービスがありますか？",
            "answer": "はい、アリスペンションでは無料朝食サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アリスペンションの客室には、スパがあります。ただし、5、6番の客室を除いた全客室にスパが備えられています。"
        },
        {
            "question": "アリスペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アリスペンション内にはコンビニやカラオケがあります。便利に利用することができますよ。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションの団地内には足浴場がありますか？",
            "answer": "はい、Alice7、9客室には足浴場があります。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションには基準人数がありますか？",
            "answer": "はい、アリスペンションでは基準人数を超える場合は入室することができません。超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "団体客はアリスペンションを利用できますか？",
            "answer": "はい、団体客もアリスペンションを利用することができますが、部屋を分けて予約する必要があり、一部屋の最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はアリスペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者はアリスペンションに宿泊することはできません。必ず身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "アリスペンションの人数制限はありますか？",
            "answer": "はい、アリスペンションでは基準人数を超える場合はペンションとの協議が必要です。当日、人数追加及び協議されてない人数の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "団体のお客様同士で一つの客室や付帯施設を共有することはできますか？",
            "answer": "いいえ、団体のお客様同士で一つの客室や付帯施設を共有することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 735
    }
}